FYP問卷 需要大家的幫手

感謝善良的你

Target係 18-25歲的大學生
Link here

Thank you ~~

J圖都冇點幫

"A study of the knowledge and acceptance of undergraduate students towards people with Autism Spectrum Disorder (ASD) in Hong Kong"
“研究香港大學生對自閉症人士的知識和接受程度”

師傅, 中英文唔對喎

Autism (自閉症)唔係直接等同Autism Spectrum (自閉症光譜)

打漏個諎字，sorry，我係垃圾

done

多謝你阿